[唔係細哨講] "比利"爭議言論：尼馬技術勝過C.朗拿度

近日，球王比利再度展示‘大嘴’功夫，接受《442》採訪時比利盛讚同胞尼馬在技術上要勝過葡萄牙巨星C.朗拿度，只不過是在頭槌這一項上與C.朗拿度有差距。

作為公認的梅羅後未來金球獎得主熱門，尼馬即將年滿25歲，但巴西人身體中隱藏的足球天賦仍未被完全挖掘。作為前輩，比利就指出，尼馬的缺點是頭槌，「在球場上，你不會看見尼馬用頭破門，這是他唯一的問題」。不過比利隨後的言論就值得商榷了，「對比C.朗拿度與尼馬，毫無疑問尼馬在技術上是更優秀的，而C.朗拿度比他強的就是頭槌這一項，C.朗拿度也擅長使用頭槌的手段破門得分。」

作為球壇出名的‘烏鴉嘴’，比利時常湧現驚人言論，這次採訪中比利強勢將尼馬與C.朗拿度對比的言論勢必會引起熱議。

又曲線

C朗美斯24-25已經，尼馬而家呢個水平同幾多歲嘅C朗美斯差唔多 踢唔番洲際盃世界盃奧運個水平，髮型同狀態都愈來愈差

髮型變到咁係咪想洗走MK味